במקום להשתמש בתוכן עניינים ומבנה כמו במצגות לקורסי מעבדות, לספר סיפור, ולהוביל את הקהל דרך הקשיים והאתגרים המדעיים של הפרוייקט בצורה של תהליך.

לשים פחות אינפורמציה בכל שקופית, ולדבר פחות בכל שקופית. למשל, השקופית של ההרכבה האופטית היה מלא בפרטים טכניים לא מאוד חשובים לפיזיקה.

הקהל לא צריך להפנים את כל הפרטים הטכניים בשביל להבין את הפרוייקט, רק הפיזיקה חשובה, פרטים כמו העובדה שהזרם מודולציה פרופורציוני לאורך הגל - במקום לכתוב זרם ולכתוב משוואה, לכתוב שאני שולט על אורך הגל וזהו.

איפה שהגרפים מהסקופ, לשים אותם יחד עם המערך האופטי, כל גרף מסקופ בנפרד עם מערך אופטי משלו, ואז להשוות את הגרפים השונים. הערת אגב: הגרפים מהסקופ לא נראו טוב.

את הגרפים של הרוחב הספקטרלי היה אפשר לזקק לגרף של נקודות - רוחב כתלות באמפליטודת מודולציה (ב A.U) - פשוט להגיד שמדדתי את הרוחב הספקטרלי וזהו - לא להלאות בפרטים טכניים.